一人一個支那德政

1. 一孩政策
2. 禁vpn

三面紅旗
土改

好快到香港，仲笑

全民大煉鋼
超英趕美

樓上記唔記得，唔知係邊個喺聯合聲明限制港英政府喺過渡期賣地，搞到今時今日樓價咁高？

3.接手兩個國際級賭場成為特別行政區